Вы одеты с иголочки, кто устоит перед таким красавцем? Решим ограбить не только банк, но и сердце недоступной некрасотки, вы вспархиваете в её окно аки Купидон на бронебойных. К счастью, или несчастью, Тётя Галя как раз была на месте. Увидев вас, она всё поняла….поняла, что вы тот, кого она ждала всю жизнь, принц на белом гранатном кейсе. Не успев сказать ни слова, вы оказываетесь под тяжестью 200-кг чистой любви. Долго вы не можете, а вот Тётя Галя может….

Вы погибли в бою на любовном фронте. Честь и хвала!
